［觀塘尋貓］希望有人可以幫下手

17/10/2020 凌晨5:30-7:30時段
係觀塘偉業街走失
佢叫Saki，9個月大咋😭
麻煩附近手足幫手留意下🙏🏼🙏🏼
感激不盡
搵到一定有酬金！

係寵物台po咗一次，但好似呢到會多啲人睇到
只想Saki冇事

自推1

自推2

自推3

推

pish

push

感謝大家幫推

感謝大家 已經搵返喇🙏🏼
冇諗過佢向上跑
係後樓梯搵返佢
感謝大家幫推🙏🏼

啱啱沖完涼唔洗擔心

太好啦
下次要小心啲